用呢個題材做文宣o唔ok?

美帝每星期都给钱港独分子搞破坏
我们就让他们慢慢搞, 就看美帝能给多少钱
我们中国多的是钱, 就来一招以本伤人, 把美帝的钱吸乾
反正钱是落入我们中国人手中
你们说对不对?
好人一生平安

小弟讀書少, 唔知有冇用
有用的話隨便拎去用

推10次, 冇人理就算

出埋長輩圖更好

Good idea 不過有咩方法廣泛流傳去上面